[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

留名

nplm

我會好唔好意思
琴日就係等咗一粒鐘
睇緊sandy本書
但唔好意思睇咁多
同埋唔好意思拎住本書企喺度企咁耐

屌 啱啱想po link已經1001ed

俊傑喊依幕幾好戲

頭幾次睇都喊咗
但好彩有柯佳嬿幫佢

全世界同我入嚟

@張家漢
你個1001競爭對手唔見咗

好惡

你很煩欸

係座談會都有講

Sor
Btw有無人知柯仙拍緊咩 仲係hallelujah定媽別鬧了開始再拍

兇惡師

無神

打算重睇下Sandy本書

想喺裡面搵咩答案

返梗屋企

慣咗
可以企喺到睇晒成本書嘅話都證明我真係等咗好耐

專登down咗落電腦用player 播 希望會全程順啲

咪係囉
亦都證明你睇書好快

試過見到有個阿伯拆咗個plastic wrap嚟睇
睇完再放番上個架度

⋯

要再搵下

下
通常啲擺埋一邊嘅文學作品/小說都唔會包

好似武俠小說嚟
一pack一set嗰啲

開始啦2245 想見你ep6

入左

mesopotamia

之前讀過依堆嘢 好煩

俊傑視力好到

btw之後使唔使停下 唔好一次過播曬成套

看見你的聲音

諗起最後雨萱攬住佢地話咩今晚翻嚟食飯

喊咗
好鍾意首配樂
但唔知點解ost係冇

煮飯

弟弟猶豫.gif

nokia 6150

李子維真心onj
明明仲知道緊俊傑鐘意韻如仲要做啲令人誤會嘅動作

因為自己鐘意左唔知道
唔覺意做左呢啲動作

十三妹

台灣社福界

...太扯了，請大家幫高調。

這種社福界的蟑螂一定要抓出來給更多人知道，通常接近年底，是社福團體要準備過年的募款期間，這種蟑螂團體絕對不要再捐給他們 !

#晚晴婦女協會
#逼員工捐薪水已長達十年

=========
▋高雄市晚晴婦女協會被控非法逼薪資回捐，近10年超過20名社工被迫回捐總金額超過百萬。上周五（16日）陪同吹哨舉發晚晴犯行的社工被逼迫自願離職，更在社工職業工會陪同協調時一度跳樓自殺。今介入處理的高市議員黃捷出面聲援社工，痛批晚晴「無良、吃人夠夠，剝削社工無極限！」

黃捷說晚晴案是社福界有史以來最大醜聞，#百萬金流沒有人答得出來，協會上下也沒有人出面道歉；社會局坦言，根據其與晚晴所訂定的契約，晚晴非法薪資回捐，只能以違約記點懲處，#違約金僅3500元。

之前見到一集依d post真係覺得好煩

如果連登仔出書
按摩指南應該會變
《點對得住手足》

快啲入嚟睇啦

啱返到依家開

小朋友pin 條link

入嚟未呀

大家如果星期五要開台 要晏啲呢

俊傑唔開心 覺得韻如唔見咗

返緊屋企

布丁好食

統一

你地岩岩講完水牙線就見到平時follow開既代購岩岩出post

btw我唔播幕後花絮欸

酒店雪櫃最多係布丁

俊傑望住佢地笑嘅樣 應該點解讀

放落杯麵

即係我賺兩萬要捐返一萬俾公司，碌到條數成百萬，宜家仲逼到人自殺都只係罰間公司3500新台幣？

下次老妖一次過播拍謝

自己嘅付出係成全緊人地咁
佢叫佢地去食冰都係想大家開心
點知唔開心嘅係佢自己

自己多餘咁

真心咩

但佢笑喎 整冰個到

之前咪發起過啲咩影藍店顧客嘅活動，我有擔心過自己入去打書釘會俾人影然後擺上網

依到暗住耳仔係咪想暗示雨萱好嘈

係

變老妖anti

應該係佢唔想加入佢地嘅世界

可能有呢

佢掛住你

就好似啲內向嘅人去多人聚會咁
人地有人地嗨
佢就自己喺角落玩手機

等檢疫消息個陣淨係去藍店

真心 其實ok的

但係我唔想返黎住

好的

角落生物

咩味既杯麵

班長來了

...屌

班長

豬骨
我都係睇台灣人介紹
之後稍息有幕都係咁

聯立方程！？

食煙光漢妒忌

痴線咁都唔除牌？
呢啲機構根本就唔係幫人

有機會試下先

頂，應該冇掛，我冇買，就咁企喺到睇

好鐘意呢幕

小雨萱來了

好識玩

政府唔重視就係咁

忍唔住笑咗

點解要買兩條

應該一份係2條

原來佢地私底下去過溫書

呃錢仲要逼死人

韻如我愛你

拜登

無乜見過韻如笑

喂 早巴點睇 拜登係咪贏硬

憑依幕我覺得佢地有機會一齊
（雨萱改變咗韻如死之後

幾時都話早巴風趣幽默

上面講起布丁
我試過布丁飲食法 減肥 好有用的
希望大家睇下條片希望幫到你地

不要警察

黑警不來我就不哭

食到變白了

有定心理準備啦如果唔係反共我都覺得佢痴線

黑警

有用架 你認真睇下

真的
就係要一個痴線既同支共玩

一聽到一天
就好多乳酸同詮勝既畫面出黎

嘩1998年已經有DIY依個term?!

大哥哥

乳酸早熟

你真係睇漏左好多

Google說
60年代已經有

wtf

我係咁飛

如果我12:00返到去既話
我播埋不見不散

好

每次睇呢到加埋個音樂都起雞皮

小雨萱啲國語好捲脷（？

睇你哋討論都大概知講到邊

第一次睇時
呢幕超震撼同感動

FBI個到

屌 又嚟

又係你 班長

好驚呀 屌

你想要我 對吧

我上次睇到依到個陣嚇到閂咗

屌你

嚇次我囉屌

小朋友同老妖告白

韻如嚟架

你也想要我 對吧？

幾廿歲人唔好咁多幻想啦

gay test

要我的話 請撥
21800000

其實點解班長要放櫃桶

點解劇組唔公開埋韻如被偷拍嘅相
影得好靚好自然

真

痴漢

等陣 依家依個班長已經係弟弟in?!

老妹

佢早過雨萱上班長身㗎喎

gay test

好唔衛生呀屌

頂 我係街笑咗

解釋俾我聽得唔得 唔明

好朋友只是朋友 還是朋友 不能夠佔有
好朋友瘋狂以後 就一個人走 無所求

啲相唔係佢放

我get錯乳酸穿去班長到

又蔡雯柔！？

笑死

係佢

咁佢講個果係咩意思係早啲上身咩

條友都幾撚得閒
其實鍾意韻如嘅根本係佢

屌原來彈500係依段

明明係開心劇情
佢地拍到喊曬

時空錯亂左

唔止...呢度開心
12集就喊..

又係 連住拍

由韻如受傷個日起班長已經上左身啦

所以我get錯

醫生係最後穿越 但穿越到最早
韻如跑出街差啲比車撞醫生已經穿越咗
之後扑暈咗雨萱先穿越上身

Yup

所以佳嬿先話呢首歌既可以快樂也可以悲傷

okay明了 班長想扑十韻如嘅執念將班長帶去更前嘅時間點（雖然佢較遲發現卡色帶可以穿越

我打完sd出去先知自己1999
唔怪得大家唔知我講乜

我明

好靚

傻傑仲笑得咁傻咁開心

Um 我12:10播

可以

185 你杯茶

播完了

同你兩分飲

唔洗

連韻如都拒絕
咁我返返去心房先

為你好所以唔搶你杯茶

但係一齊飲會開心啲

[重溫]城大反檯五周年，坐館鄭老鬼紥咗未？

原來做咗死黑警

嬿窩電視台呈獻

1. 想見你 第七集
2. 若是一個人 第三集

3. 陸判 第三集

聽朝有野做，早抖

睇唔睇一集若是一個人？
定下次

12:10 想見你 不見不散06

早抖 dulldull

早抖

咁一齊飲

晚安 dull

我可

睇

晚安兜兜

沖完涼出嚟睇

原來1989係youtube 有得睇晒成套

有呀

派派個頭好有太一feel
數碼暴龍

這樣比較正

我都覺

活力

她回來了 （應該吧

對 ！

真係好似

睇咗啲韓文留言
姐姐你很可愛

代溝 唔識佢

好想去追劇景點
以前笑過個frd去韓國追劇景點
我明佢既感覺

真的女神

我有睇過下

我冇去到會想去追劇景點

去左鬼怪個個壁畫地方

冇印象啦
淨係記得黃色隻嘢

麥樂雞

以為無人明

點會唔明

冇人睇我頭先介紹嘅布丁嗎

其實佢地都幾敬業
成班都唔講台語既後生
為呢套全台語劇
學台語 全程講台語拍

save左 得閒再睇

記得要看哦

睇咗
覺得應該真係有用

你都要睇 好有用

真的啦

要快啲開始！

我已經訂咗十箱布丁
準備食

超有用

gogogo

求一端心理壓力既面積

早抖白兜

100%

海芬都似因為呢件事而熟落左

終於做曬啲嘢 但今日嬿窩電視台節目時間好似已經完左
不過應該join到星期日影院

隨時歡迎你
辛苦了

但佢地結婚係海芬同小鬼做mc
仲有必娶協理

嬿窩電視台 10/24 今晚：

22:00 綜藝玩很大 最後一集有小鬼

24:00 想見你 #07
想見你 不見不散 #07

咁夜 辛苦了
星期日一齊支持50歲修

必娶協理就係海芬

50歲

李曉明

唔記得左

多左頭髮

講起修 聽我friend講JJ新MV有賴雅妍同修

加油加油

07

瞓唔著
唔想迎接明天

Yes yes

房有蚊

點解啊

啱啱睇到超唔似佢 必娶入面佢超老

係 但我未睇

呀畫

點解

不如開台睇大稻埕？
不過有啲位冇佳嬿 會悶

返到屋企沖完涼好攰

我都係後知後覺

睇完想見你播咩好？
獅子女？佳嬿係主角

獅子女好

點解呀
可唔可以分享俾我地聽

我C子女睇咗兩集咋

獅子！！

冇蚊

唔知，唔想瞓醒就到聽日

不過平日夜晚我通常都唔得閒既

阿畫每個星期五都係happy Friday

好睇 雖然小膠

想見你 > 獅子女
若是一個人 > 天堂的微笑/1989一念間
陸判 > ??

聽日有野要做？
唔想訓就唔好迫自己訓住啦

我之後應該都係得星期六日有時間開台閒日小忙

比你發現咗

有阿，但唔瞓聽日又冇精神

陸判有排都未播完我聽日收工播？ 12點到

有時間先開吧

今晚係咪少咗人睇

係 最多個陣得十個 happy Friday

傾一陣計就好快攰，然後就訓到架啦

搵野睇下
睇到攰先訓吧
上黎傾計

好 好想睇天堂

Happy Friday大家都出晒去玩

我本身都join唔到
因為班frd真係有下場
我要返工 所以推咗

阿畫聽日忙唔忙

聽日唔忙啊

但最後你一齊睇劇

我攤係床睇

感覺會喊到胃痛

same

好想體驗下

有大家陪大家

要同自己講
我這年過得很好

睇想見你個陣冇咩

未至於喊到胃痛
但心口有痛

但我這年真的過得很不好

可以整牙喬

除咗飲水著衫仲要提大家攞紙巾

又要同自己講
點唔好都要過...

見字儸紙巾

我有 不過我本身都會胃痛

親情同生離死別

但我這年過得很不好

咁咪要好耐先平復番

所以你哋播個陣我好少一齊睇
因為好易又諗起又眼濕濕

我好似miss左下一集 （第五集？）無睇

我反而一齊睇會好啲
因為成日要上嚟覆
冇時間俾滴眼淚滴落嚟

若是一個人？

呢個mv已經

係
難怪個時覺得怪怪 日本畫面好少
淨係得漏左袋野個幕

係嘅，但都係會喊，廢時俾屋企人見到

下次睇返

好尷尬

我都冇睇到
本身諗住瞓點知勁精神

入房睇

估唔到呢件事都發生左係我身上

仲有68日就2021 希望2021會變好

佢哋有時會問我做咩收埋自己喺房

希望吧

2020on9

至少唔好咁爛先

diu我都係
公司醫療都claim唔晒

一吹水就成十頁

終於可以迫害上班族

10個都多

夜咗返屋企

我有整到牙套
如果再爛就真係剝喇屌

上堂都唔比......

寧願直接死
唔好搞咁多野

下.......私人空間都無

原來你一直想迫害佢哋

嬿窩冇死到

終於出現了

所以我有時真係覺得喺呢個屋企好辛苦

我呢 就唔追嘅

眼訓啦 要訓先
早抖

好聽

迫害我

早抖阿畫

阿畫 goodnight

Goodnight

仲有呢首

覺得佢依個樣老過依家

各位 Goodnight
訓了

又角落生物
你要入坑了嗎

超級獨立的我

都唔可愛

早抖上班族

Source 呢自由之丘

同埋就算同佢地講咁點
都唔會有咩改善
反而令自己情緒更加一發不可收拾

有私人空間嗎？

笑咗

有不過唔夠

好多計劃已經被武肺破壞晒
依家只好見步行步

仲想點

這不行

星期日早少少 10點?

想多少少

人總貪心滿足一切都不會夠

一下唔記得

但係感覺都係而家先熟D

等於小鬼 去你前一定識海芬 (老楊同海芬好撚FD)
叫到姐就係呢一兩年既事

我好知足不過多啲會更好

我盡量

同我地分享

做咩又返左黎

[member]

我訓住望電話

又斬

我都係

唉出去叮飯團食

好開心

咩味？

芝士豬扒

好吸引，好彩一早刷咗牙

好可愛
我係中學返學嗰陣先會咁

咩餡

芝士我自己

好特別 邊度買

Hktv mall 西龍傳

早幾日見佢有上東張西望宣傳

我食完唔會再買

餓了

依家都廿幾歲 啊媽仲咁做

淨係食佳嬿煮嘅香菜水餃

Anti小朋友

你喺佢眼中永遠都係小朋友

611 我地係迫害者

誰是迫害者

是我們

邊到有得食

真係訓了

久違了

夜貓子

我都係！

瞓嘅話 聽日就到你被人迫害

If you can’t beat them,
join them

誰是被害者

真係早抖了

我都寶係要瞓了
早抖

終於碌到底
早抖兜兜

我都訓了

弓喜各位勇士
你地已經成功被迫害到第27頁啦

加油努力呀 仲有14頁

hello宇真

機票冇理由唔得架

努力追post中嘅宇真

今晚推得好快

迫害師上曬水

弓喜各位勇士登頂
我地上面一班迫害師都要準備瞓啦

一樣 話台灣=支那二三線城市

goodnight

睇地點啦老實

台北最新將會係SKY TOWER 同雙子星

咁細個就負擔得到好叻女

韓國先似

佢哋邊識咁多對台北印象話係60年代咁

之前聽過有啲台灣人自嘲台灣同一個地方
廿年前同廿年後嘅今日都係一樣樣

尋日睇過 去到小碧潭D樓都唔平

真係唔係女友真係冇意欲再去

叫佢地睇多D youtube

成日覺得泡菜文好嘈
冇睇開韓國野
但之前睇劉以豪喺netflix嗰套綜藝
韓文佔大部分 真係

想見你果d

冰店都一定係

唔係睇樓價嘅，佢哋單純係觀感同台灣樓價反映唔到咩，因為太多外地人炒，支那香港都有份貢獻

佢哋上去會睇大中華片

佢地好似笑緊市區

得閒睇下
如果過到台北 睇下住得邊姐

躝翻入嚟算 公海啲人19費撚事煩

唔同區都差好遠，內湖大安差唔多爭成一半

有咩花生

內湖貴到仆街
大安更加唔洗講

見到好多嬿子係出面

邊個咁夠薑

內湖三鳳社區

有個咁既社區?

似編導難以自圓其說
所以都費事講
比多十集都解唔到

嬿窩回復正常

@小朋友

佢地原本應該係想製造疑點向俊傑到？🤔

好多人係研討會果個FB問
佢地都冇再攞出黎講
好明顯唔再想講落去

早晨

早

今日好涼呀
記得著多件衫先出行田

好有衝動著衛衣
但到下午又熱

打破咗個金字塔

琴日一見到就諗起你

咁有我心

修正返

唔該呀畫

要買返隻啦

早
咁多頁嚇親

早啊

早晨自由
係咪好懷念追po

佳嬿好多story

業配

佢好似好得閒咁

開心收禮物

見字飲水

咁幾好 依個劇組幾舒服

拍戲唔洗咁chur既～～

圖呢

洗唔洗要鋪名？ 間野好抵食

好啊
但好唔好食先

八坂

網址:
地址: 西環西營盤第三街133號豐盛大廈地下B號舖
電話: 28666279
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

小食好食
壽喜燒可以再好食d (可能係我地唔識點食隻蛋🙈）

咦 原來我食過
呢間係好抵食

但星期五晚都唔洗等位

食隻碗

咁我地食晒啲米線再俾個碗佢

始終嗰邊唔係旺區
同埋果邊太多好野食

乜你哋咁對我既

之前三哥好似有賣黑色碗仔？

Wtf
喺屋企都可以用譚仔碗飲水

你請我飲波子汽水就俾番啲米線你啦

都係 但琴日附近有間都排晒隊..

好遠但想去

為咗睇隻豬豬

你自己話想食

建議買

西環好多好野

淨係食過嗰間no milkshake no life
其他地方都冇去過
太遠因為

我都想擺書檯

對得多會唔會帶埋斧頭出去

終於成功了

好遠too

辛苦曬衝線啦

係咪好耐冇跑馬拉松

已經有把喺身

我連西環碼頭都冇去過打卡

誰是受害者

都幾日冇跑過啦

好啊好啊
但其實我食唔到米線

幫你剪碎佢 你可以不嚟食～

剪碎佢好似d小朋友食野咁

其實西環唔遠
Cwb過去都係15分鐘

咁如果唔係點
唔剪嘅話又太長食唔到

I know you

咁我有去過

所以我一直都未食過麵
早餐都未食 買咩食好呢

以前成日去
低消費娛樂

通粉

中環行過去沿途都好舒服

呢到應該無人會整指甲？
好耐無gel甲
但唔知點解一到秋天就覺得好適合整

之前同d frd係KongU hall行過去

好近成日去都得

我以前都成日由campus行去東區

我食到飯架

屋企好涼 但條街好曬好熱

我已經飲咗珍奶
好飽
太早因

整過 但2個禮拜就拆咗
條友仲要整到我流血
我喺旺中整

完全唔習慣
咁耐以嚟啲指甲都剪到好貼
唔慣咁長 唔慣有嘢痴住

係 出到去就開始熱
好彩冇著衛衣

見你講完有一刻想買珍奶
先醒起咬唔到珍珠

以前都成日頹著soc hoddie出街

我剪到好貼會好痛
點都會留返少少
就算gel都唔會留太長
自己劣整

咁早

之前有出去整
以家自己gel

估唔到
出面gel好貴

咁慘
唔係可以照飲架咩
如果真係咬唔到就叫住仙草先囉

我珍珠>>>>>>>>仙草

我第一次剪咁貼都會痛
但因為要彈琴

睇番細個啲相我啲手指好靚架

肥

咁勁
你地屋企係咪有個啲機

我以為會越彈越靚

我都係
無論如何一定揀珍珠
但如果真係食唔到
就唯有食仙草頂住檔先

笑死 太乾 無辦法唔飲

sad 不是啦
試過彈到部琴有血

有啊
兩年幾前買

有呀 其實好易
仲易過普通甲油

啱啱瞓醒
發夢

平行時空

太用力定彈太耐

好辛苦 但有收穫
我依家開始玩結他之後啲手指都無咁靚
呢個係我當時決定玩唔玩既一個重要因素

指甲油好難乾
搽個時又易hi花
我花既時間仲耐過gel

Gel甲我有黃店推介

有咩感受

外面gel既話我淨係係泰國gel過一次

same 冇用指甲油好耐
一係就gel 一係就唔油

起身有冇眼淚
竟然訓到咁晏

我唔gel 但陪朋友去gel覺得幾靚佢啲嘢又係唔係淘寶入貨

早兩日屎忽痕想油
油到忟
最後放棄左

必娶

以為你gel

最近追個韓團陷入咗爭議，而家發展到嘅情況唔知點解聯想到我們與惡的距離

我都食過no milkshake no life
花生朱古力幾好飲

RV?

西女人之爭

夢見前男友死了，你的潛意識裡面已經清楚了這份感情是已經破碎的，意味著你潛意識中在淡忘他，不久就會有新的生活。

係啊 係音飯來，個時聽peekaboo同bad boy覺得好好聽，所以keep住買碟支持下，本身wendy跌傷咗攪到年尾先cb，而家又發生呢件事

好pro啊
其實我都想搽下指甲油
但買咗支一定要照燈嘅
而我屋企冇

其實我覺得好小事
明星偶像閪係正常
（我覺得）
唔閪係bonus

係 對佢冇咩感覺

傳媒個方面？

我覺得佢本人都認咗，其實fans再突登quote一大堆人話佢其實好好都唔會為佢形象帶嚟正面影響
畢竟呢啲唔係可以簡簡單單就功過相抵嘅事，更何況尊重係基本而唔係功.....

笑咗
早晨丫白韻如

both

為左慳錢 同埋我唔係要有圖案
點解既 買錯左？

係！！
其實我都想學大提琴/結他
但唔想起枕

你都有整

冇整 幫黃店推下咋

係啊 其實因為我做類似嘅工作，所以佢今次真係唔岩，但其實係因為突然好多聲稱同佢做過野去指責佢，然後啲傳媒冇fc就出新聞，之後澄清番有啲ac根本冇同佢做左野，但啲網民完全淨係記得fake news，澄清啲都係覺得係公司壓力先出，成件事覺得

禁當然啲洗白post我都多謝佢地出嘅，如果係真心，只不過而家唔出又話佢份人西到冇工作人員支持佢，出就話同佢一齊工作唔通唔出咩

我食咗個紅菜頭三文治超級頂
然後飲咗baileys shake
都好飲

柯佳嬿係西

成肚都係車軚

佳嬿是西

同埋啲指甲越黎越短咁

佢係咪得罪人多 啲人有心造鳩佢
有朋友鐘意佢地 佢話玩撚完 冇得comeback啦

我平時都有聽佢地啲歌

係
嗰支好靚架
係crossover迪士尼
但可惜冇機會搽

真係每次諗起就想笑

真係 宜家超細塊
剪下剪下就冇咗好多
宜家都生唔番之前個型

可能遲啲你都會買機自己玩下

手指由細到大都比人讚靚

我本身指甲都算大塊
依家每次都要提自己唔好剪太入
有朋友指甲超細 但最後靠gel甲變靚左長左

食飽想瞓

係掛

唔會冇得cb嘅，會推遲cb姐，sm一日未出新女團都會攬佢地

但可能佢個人代言少咗好多，佢要用更多時間或者憑作品去rebuild番image

我比較鐘意wendy同牙災 澀琪 另外兩個記唔到個樣

我係鐘意澀琪多啲嘅 雖然其他都鐘意

都係追劇算 岩岩見到netflix有上師娘嘅一把青，諗緊睇唔睇

以前會留意wendy 澀琪，我一直覺得wendy幾靚但唔知點解提起樣冇人會講過

Wendy個樣好串但我鐘意

Wendy不嬲靚，但韓國人淨係focus 佢太肥太瘦嘅話題到

同埋佢係全團最白

好正

我曾經都係架

我都想留番靚
但慣咗一生少少就會剪
我應該隔2-3日就剪一次

食咗咩

唔緊要啦

你覺得好唔好食

飯團🍙

我慣咗留到崩甲先剪

好驚剪指甲，唔知係咪細個俾門夾斷指甲後遺症

短髮係經典

個人覺得carry到短髮通常都係靚女

似唔似蛋餅

好食

我媽話女仔留指甲先靚
所以我會留但唔會留太長
你試下留下佢 如果唔洗彈琴

唔似
但我最後趁佢未熟透連埋蛋壓咗佢幾下令佢痴實咗
痴埋一齊食都好食

下次試下先

我彈結他有時剪左手 留右手

我都係
但係左手都儘量唔剪咁入

原來雨酸有彈結他

結他初學者表示㩒chord好難....

咁咪好長

我細個都試過腳趾尾塊腳甲俾梳化條邊撞甩咗
嗰陣好驚會冇咗塊腳甲 得番肉
好彩之後有生番出嚟

都係痛同埋肌肉記憶 好快就慣同唔痛

希望忍到
我要鎖住個指甲鉗唔好俾自己用

早一個月買嫁咋 想玩下

我都未更新14 驚用唔慣

我有玩過下ukulele
一開始玩都會痛同起左枕
之後玩結他可能有左個底唔係好痛

繼續迫害星期六都要翻工嘅上班族

@老妖

收咗工就到呢度開工

我本來都唔想更住
一陣補完習搞

係到做運動

Ukulele痛架咩
不過其實好多時彈結他痛 可能都係個結他set up問題

我唔怕痛，係唔知點解㩒個陣成日hi到隔離條弦，明明跟住教學嘅手勢
以前拉小提琴都冇咁樣

我好易崩甲，可能鈣質唔夠，所以留唔到好似九陰八骨爪地步

好鍾意呢種頭 可以慳啲洗頭水

係咪指甲太長
或者就係要用少d手指肉啦

但係更完就可以整柯佳嬿widget

本身係約幾點架 係你記錯？

肯定好快瘦

豆角

期待

試過跟風剪左，但係髮尾好易翹，要早啲起身夾直佢，但吹頭慳唔少時間

我ukulele有少少痛 但可能因為手指唔厚肉？

笑死九陰八骨爪
好恐怖架咁長指甲
試過俾個fd介到
到宜家仲有個印喺度
同介刀冇分別

3點 但有話可能晏啲
但最後無confirm

或者你枝結他都好㩒

我覺得都唔錯

可能係，我指甲都幾大塊

好彩住得近
如果唔係真係喺佢樓下食個tea再補都仲得

而家先食lunch

你哋尋晚係咪睇咗集若是一個人？

食咩阿？

我今日帶了飯

係呀 睇咗一集

健康
食完仲可以瞓陣

嬿窩電視台呈獻

1. 想見你 第七集
2. 若是一個人 第四集

3. 陸判 第三集

真係要 恰一恰
好眼訓

謝謝 兜兜

唔係喎，諗諗下第3集咪睇咗，你哋尋晚係睇第4集喎，應該係打第5集先啱

嬿窩電視台呈獻

1. 想見你 第七集
2. 若是一個人 第五集

3. 陸判 第三集

各位勇士 弓喜你地 即將追到尾聲啦
大家嘅感受係咪好似依幅gif咁呢

唔會呀 我打算成世人都剪依種頭

我可能會發癲

咁晏

有人請假
所以好多野要做

屌呢個真係睇見都嬲

係 屌佢老味

聽日有冇假放

又唔食野
有冇胃痛？

笑死
環環真係好鬼正

由入屋嗰下黑面黑到走嗰下

棋靈王？

啲演員邊忽似進藤光同佐為....

係，支那要翻拍真人版

個妹妹買左飯團比我

係 好多人以為彈琴手會靚啲 根本係掉轉

係咪準備一個ig post一單新聞

黑色碗

東方不敗

5分甜

飲完刷牙

全馬定半馬

原來若是一個人片尾曲同穿書主題曲係同一個人唱

點解既

嬿窩名物

許光漢籌備出專輯「年底新計劃」曝光！ 爆跨年晚會邀約狂搶人

原文網址: 許光漢籌備出專輯「年底新計劃」曝光！ 爆跨年晚會邀約狂搶人 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲

無

有食

其實我講漏左 應該仲有759芋頭/地瓜煎餅 呢個屋企有兩包

屌 原來係真架？？
我今朝睇仲以為係啲人惡搞...

係 下次可能叫微糖

連頭髮顏色都唔跟下

太佛系無野好報

對唔治姐姐～
請你食丫～～🤲🏻🍙

係呀

笑死嬿窩名物
你覺得點？好唔好飲？
做咩唔叫茶濃

你仲有冇學

真事黎....
支那最鍾意破壞原著

辛苦了

果然有追po
買齊晒所有嘢

大陸唔染得髮
廣電局會ban

係好事

咁撚on9
校規咩屌

斬！

正啊
呢度變左飲食台

遲啲得樣板戲睇

髮色唔跟都算我當你要配合返當地文化
個妝同個樣係咩事......

佢把聲又唔錯，不過唔算好有記憶點

恭喜你已經上咗軌道

張家漢係咪可以stand by 1001

我知錯啦

唔似都算，但你兩條友真係好柒

嬲
快啲彈首歌比我聽

影佢揮手都揮左10秒

就1001

嘩